濕疹，但無標水

係裡面腫Q左，赤赤痛
睇醫生係咪要𠝹開放水？定等佢自己散？

睇醫生啦
但似夾到 有瘀血多啲

唔係夾，係睇住佢濕疹既水泡，但唔知點解今次無穿到，係裡面腫左。。。。

同我講冇咩用 我唔係醫生
睇醫生啦....

唔知有無私家門診幫 放血，又唔知自己放會唔會感染。